你地通常打牌打幾大

我先 10番128
利申窮撚

無人覆好慘

For fun 8番64

認真啲 8番256